山區兒童終於有飯食啦

靠美斯餓撚死左啦

屁馬諗到幫美欺救返山區兒童條命喊左

慈善球王

4場先食到飯
死咗幾多兒童

成個星期
餓死曬啦